想知男仔係唔係唔一定鍾意靚女

之前係兆萬見到有條仔幾得，可以稱為中上，見到都深深眼，但佢條女就。。。。。

錢錢眼$_$

大奶奶.jpg

但條女係唔靚之餘勁大舊。。

唔靚唔緊要，唔可以樣衰，除真係好好好好好好x1000000000000000000000xdd

屌，咁似我既
大大份既肥妹仔好正

唔係 九成唔鐘意靚女都係冇得揀

有錢 又靚仔 就揀靚女

冇錢 靚仔 先揀d 中等貨

係 有個有錢靚仔friend揀個肥婆

唔係，我鍾意樣衰嘅，越樣衰越好

講你都唔信啦下話？

唔好過份靚就OK

中呀 呢句

中等定義係乜先

瘦瘦地 顏值唔太高 的女仔
身材平均

見過 呢d無一對拍得長
一耐左條仔就會頂唔順飛起佢

我有個fd勁靚女 係氣質女嚟
不過冇仔 但就勁多仔仔fd 但佢好想拍拖 我咪問佢嗰度你冇個鍾意咩 佢話冇啊 都係fd🌚🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️

冇波但長腿算唔算平均

樣ok 都算中等貨色
大唔大波 係各有喜好